爆到咁條街啲人仲係得一半有帶罩

係咪癡線架你班人係咪想死
唔係淨係廢老 連啲後生嘅都好多冇帶

而家好似要戴埋眼罩先得

戴口罩呀仆街

好多人買唔起口罩
樓下加到68蚊5個

屌唔撚係掛
唔通要戴泳鏡頂住先

月頭吹曬雞要買口罩
係啲on9咁老定唔撚買

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

快手上網睇仲有冇

人地戴唔戴關你撚事

無乜野唔好出街啦

真
一早仆去買埋n95 個陣仲俾人笑
屌你睇下邊個笑到最後

大佬咁我都唔想人地惹到架嘛
香港人嚟架
大家學識保護下自己唔好咩

蒙頭入閘

其實帶得耐都好辛苦
寧願唔出去

老人家先唔帶，後生好多都帶左

大家乖啦
我知焗
但依家非常時期
快啲戴番保護自己

可以唔岀我都想唔岀

12月尾已經買咗幾盒台灣貨收埋貨
見咁勁再買多幾盒保平安

人地唔帶關你春事

私了啦

咁落去市面一定唔夠口罩

好多廢佬都無戴

住廢老區
啱啱落街九成廢老冇帶

仲諗住掂佢 你係直勇士嚟

班廢中廢老今次死多d

有一半？

其實只係保護人哋

飛沫入眼照中

佢死佢事

死哂班廢老立法會睇下邊個投票lo

一定無一半,搭車出去見連3分1都無帶口罩

真呀
我想買多幾盒俾屋企人添呀
驚好快唔夠用

我見都唔少後生+老人家無帶

封關克不容緩
每分鐘都落幾百隻支那狗入黎
出黎唔係為左自己
係為左屋企人 朋友 同你最愛既人
香港唔可以再為支那犧牲一個謝婉雯醫生

巴士上層有幾個人開始咳
啲人先開始戴
心諗你依家先戴有咩事都中咗啦

係呀!!!!!

眼見中環呢邊1/4都唔夠既人有帶口罩

港豬自己攞嚟抵撚死

好想戴呀 公司唔撚俾人戴
淨係返工放工戴 都戴咗成個月了

而家全世界都搶先嚟買，你話抵唔抵

Push
Dklm

Push

泳鏡應該好過添，夠密

係啊,唔明白d人諗法

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

藥房95蚊一盒。屌佢老母

帶口罩可能對於佢哋嚟講好難

我吸煙周圍噴都唔關人事

好撚多人仲係懶係休閒咁拎住杯starfucks 係度慢活

昨日落街買糖水
見到有後生戴口罩比佢兩個fd笑...
之後佢除左

港豬 深藍即刻現形

市面已經無口罩了

屌 。。。就係依啲on9心態，帶口罩就係柒，怕事

我見廢老好多都有帶。。但反而後生唔多

咁既教養係代表啲咩

都痴撚線
依家戴口罩都係最盡50/50
唔全民戴真係唔掂

你又唔知自己有冇中
咪撚周圍害人啦仆街

依D咪就係你地講左成半年既"攬炒", 你地唔係應該高興先係?

仲要唔戴果堆廢老阿叔阿姐係到咳

真係得1半
同埋呀叔 呀伯既話 10個9個都無帶

死廢老/腦殘藍絲言論

死咁d人都好既

On9
叫個後生笑返佢啲fd轉頭啦

好似話驚面乾

真係要

由佢地死啦

後生就無愛國青年咩？
依家仲未驚死既由鳩佢地啦

唔覺得有一半

如果半年前啲人好似依家對抗疫症咁勇武就好了

真係唔覺有一半屌佢老母

抵春咩,藥房都賣假口罩,仲比錢佢地呃咩
幾個月前咪一樣賣假野

診所睇醫生啲廢老都冇戴 究竟咩心態

醫學口罩賣晒
邊度重有貨

的確係
唔捨得買

愛國就返去中國啦留係香港做乜

唔洗做咩

唔戴咪自私囉 害撚埋身邊人

十二月尾已經話500蚊50個喇喎

black bloc

邊條街有一半咁多人戴

如果買唔到合格既masks 應唔應該照帶

但戴左口罩都唔好去人多地方啦 琴日收工係尖沙咀見到係多人戴左呀 但重出街做乜多人到以為去左年宵

可能有人買唔到口罩
上網訂又要等

戴到口都臭撚埋
不過大家一齊戴，一齊臭

Full gear出街

最重要係洗手
口罩冇咁重要

買得到先得

身邊人戴咪得

真係好撚幽默

我會對住冇帶嗰啲咳

你老豆咪唔撚帶生咗你呢個on9仔出黎

食煙果班仲仆街 你戴十層口罩都冇用

後生都唔戴
又唔一早買定

市面上有2種情況

黃絲主張隱瞞病情，實質早在2個月前已經爆到七彩，
當時起碼十幾萬人已經中招，病毒傳播中等，
所以100個武漢旅客當中有1-2個人係帶菌者o

另一種係藍絲/政治講法，係1月尾先爆發，
一日百幾單，病毒傳播極快極嚴重，
按傳播速度，好快全國幾千單新症，
但係中共同港共唔停飛機/高鐵/長途巴士，
百傳萬，萬傳億，未日不是夢，

其實啲眼罩係即棄定有得重用

一開始武漢有嗰時已經買n95
中共信唔過

咪理人咁多啦，自己條命自己救！

邊有一半咁多

開名，唔好比佢發國難財

口罩好貴，嬲嬲地索性唔戴

澳門政府都呼籲全澳市民戴口罩

咁香港呢？

Natural selection

佢戴 N95 都中招

3M個隻可以重用

洗乾淨同埋要消毒

尋日仲覺得澳門要有身分證仲限購好慘
諗諗吓唔係喎起碼佢confirm每人都有
仲唔使驚鄰國人過嚟搶
香港

邊能度有一半

兩成都俾多

好多地方斷貨，藥房個D大陸根本無用

唔記得左

物競天擇，適者生存

人地睇化咗唔怕死

存貨有限
澳門政府係確保
每個居民都買到先限購啦
唔限購就俾大陸人掃曬

無做過fit test，戴上口都無乜用

岩呀
行得正 企得正 好人好姐點會蒙住塊面

唔戴就由佢死撚左佢啦
到今日先話要買口罩果啲賤種就算唔係藍蛆都港豬啦

估唔到香港有一日會全民full gear

屌你唔戴病咗又要人醫你又要人照顧你仲要傳俾人

我一半都見唔到
d人冇危機意識

今朝返尖沙咀 最少有7-8成有口罩

啲廢老唔戴都理解佢哋係on9 但係啲後生仔都唔戴係咩料
真係物競天擇 自己死撚晒佢好過

係一半都冇

其實一半都冇...

雖然係仆街搵國難財，但都係十幾蚊一個，保護自己要緊
BTW開間仆街藥房名

我想戴埋手套出街

啲廢中廢老好鍾意吹到以前沙士啲景況幾差，周圍愁雲慘霧，個個人心惶惶

結果而家口罩都唔戴

坐車一定帶
食lunch就冇計

戴3個

累人累己 太口罩啦7頭

出街見人係咁咳 大家可以禮貌提多句
大家一齊戴先有用

我覺得未洗帶 你地誇張十幾廿萬倍只會造成狼來了

Dklm 成班nds 已經係到講一陣去掃口罩再番大陸

啱啱搭車仲見到一個中佬
反轉咗個口罩帶，白色向出，綠色向入

泳鏡得唔得？

已經連續帶咗兩個星期

全區都沒啦罩賣
我都係用緊之前d存貨
如果再買唔到我應該都沒口罩用

多咗啦五毛狗 返大陸食屎食野味啦屌你老母

有時趕住出門口唔記得帶

其實真係唔需要為佢哋擔心，相信好多手足喺疫情爆發之前已經戴緊口罩。依家冇戴多數係啲傻鳩或者真心信中國政府嘅藍絲，由得佢哋死啦

咁就五毛狗

你老母好撚可悲

唔敢講有一半

快撚啲帶罩

屋企個廢老已經咳緊
早幾日仲話唔洗戴口罩